去男朋友屋企食飯，你會做咩同唔做咩

幫手洗碗
乜q都唔做

申: 會幫手裝飯執吓枱咁

坐爆Uncle

This

比錯正評

拉

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

洗碗無洗， 係有幫手拎d餸出黎同鋪枱

Uncle超寡言

仲洗乜柒碗 食飽就入房屌男朋友啦

大家都係咁上下

我都想，點都要同佢家人 hang out 吓

hard sell下自己係孝順好男仔囉

平時係屋企不嬲工人姐姐做開，去到男友屋企緊係唔會做

我試過被批評男友碗飯裝得太少
好煩

佢都有姐姐，但係佢老母係都要做埋一份，攪到我都要郁

都係想親手煮你食姐

唔係煮嘢

無需要講太多野，對住世伯拋下眼色，有機會橋下世伯手食下波餅咁

Gay

佢完全唔so我，其實佢哋屋企好cool，唔會主動同我講嘢，有種女人係二等人感覺

物都唔想做,出去食啦,有錢咪請曬全家,去到人屋企,少少野都唔想做,做又呻咪去啦

做㗎，試過洗埋碗添...

我去到,仲要買餸,煮埋,洗埋,屌

總之食親飯都得電視聲，男朋友又廢，唔會攪吓氣氛，令大家感覺融洽D

係咁啦,要去得多,買多d禮,冧冧下,先會好d

呢D支那人思想真係好撚黑人憎
通常都係深藍多

巴or絲？！洗唔洗咁盡，嫁咗都唔洗啦

拍咗好x耐，乜禮都送過

對對對，淨係向錢看

巴,一開始上到去,黑口黑面,做齊曬後,笑到狗頭咁,仲話多d黎食飯

有冇次次上都帶先

屌有工人洗又有飯食，梗係要嚟多啲la

冇計,又唔係接觸得深,又想佢地對你笑,最好最快方法,用錢用禮去塞到佢地笑曬

係啊,所以我之後同佢地講,出去食我請

咁又真係冇lol

咁就你功夫未夠啦

利申:每次大大件禮,食既用既

你都幾好仔

我唔想做啊四,屌我自己做開大爺

我男友唔洗，我屋企人都對佢好nice

問下uncle 有冇經常上東莞？叫佢小心啲，

我覺得如果可以用錢,買到唔洗黑口黑面,舒服d,都抵曬

我自問又唔係大小姐，不過拍咗咁耐，真係唔會次次買嘢上去

都係嘅

長駐大陸

今晚又要去，男友仲要遲放，我自己上去先
巴打提醒，等我買啲嘢先

睇鬼片

買野食,可以唔算貴,又好睇

有冇諗過同男朋友搬出去住？

我哋互相都有去大家到瞓吓，遲啲應該會